寶勒巷單野仲未拉到人

連登仔幫唔幫到手

香港其實真係唔需要太安寧
唔係港豬唔會醒覺

你都幾撚好野 咁都拉到港豬醒覺

德仔老豆連登仔都幫唔手呢

償金獵人亮劍